屌你老味個nowe斷撚夠未？

屌你老母

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢